★［恐佈！］支已爆？支那人要生食老鼠求生？！

警告：膽小勿看！

北韓化

lm

唔知會中乜毒死

黑死病

條友唔係找J數先食架咩 好似

支那大飢荒

一陣又搞出啲嚴重過沙士既病毒，唔好傳嚟香港

呢個論壇

個個靠鳩up

一尾反中、反華

呢個話中共一月崩潰

果個話中國三月鎖國

所謂大學生，天天靠各種謊言、大話去蒙蔽自己眼睛，係咪一件好事？

諸位自己認真諗一諗

百毒不侵

我驚，我驚香港未來比你班友仔玩死

所謂時報台，滿版都係中共倒台，中國崩潰，中國食人

日日睇假消息假新聞，同入邪教比人洗腦有咩野區別？

唔知以為屌中國倒台係犯法

返香土啦五毛

哦

運功療傷乜病都冇